助理廉政主任2021

有冇巴絲申請咗助理廉政主任
收到信未

公務員手足

奶共手足

Lm

做公務員有咩問題 搵食姐

最緊要勿忘初心

公務員宣誓就係想d鬥黃既人分化割席

賺藍錢用落黃圈，有咩問題

幾快手
收到

你幾時interview 我得封通知

岩 有時係黃唔洗做到出哂面不過黃又好 藍又好 保住條命先

合約制架傻仔

巴打申請左？

想問會唔會有confirm email
今朝報左無收到email

推

點解做aco/co冇事 考icac 就俾人屌
公平咩